騰訊業績非常好

腾讯第二季度净利润241.4亿元人民币，市场预估211亿元人民币。第二季度营收888.2亿元人民币，市场预估934.1亿元人民币。

個市冇反應

咁叫非常好

大圍跌 基金佬托 大圍升 真係升

結論： 千升

麻煩睇睇最尾嗰兩句

cooked data

封閉式經濟，塘水滾塘魚，賺幾多都係陰司紙，支爆就全部歸零！

近預期上限
聽日抽返上350

收割式上升

唔走資，一切都是夢

好碌撚？

有撚用，賺咗D 錢唔畀係轉返出嚟

今日勢逆市上升

公私合營2.0，騰訊阿里巴巴要幫國企還債佢依家黎d只係海市蜃樓，好快會爆

（馬化騰同政府開會個樣，成粒苦瓜咁）

要睇公司表現既咩大圍跌，理得佢業績好到飛天都係咁話